如果用拍古惑仔模式重拍金庸武俠小說會變成點 !

楊康 (張耀揚飾)
一開場扔爛王重陽/道教祖師爺像,同丘處機/楊鐵心講:死老野,你呢套 out 啦,我係要賊作父 !

趙敏(黎姿飾)
你個死張毛忌...忌....忌....忌....忌...., 你捉我....我....我....我....上娥媚上食...食...食...包!

東邪(嚫坤/吳鎮宇飾)
喂! 大佬 B伯通, 好交本九陰真經出泥 ! 唔係就陷家剷啦 !

阿蓉兒 !收徒弟! 哼! 就好似忠義二個字,一把劍插入心,個義字就我係糕羊! 所以打9斷哂佢地 d 腳 !

。。。

好尷尬

拍得住之前個lol頭文字D

走得太前。。。。

羞唔羞家

Ok...

金庸武俠小說=>金融武俠小說

如果頭文字D用LOL做題材會點？

LIHKG @ Android

尷尬程度不相伯仲